有人卜卦話川普上訴不利

反正大家吹水就一齊吹下～～

見ＹＯＵＴＵＢＥ華文頻度多數都標題寫著「川普又贏」「拜登荒了」等等，其實都好吸引眼球、流料居多。
好少會見到講衰川普的。
這個算是難得，純用卜卦去講。